屌你老母，有咩慘得過公司隔離係band房

是咁的，小弟業餘都有玩開結他
好支持年輕人發展音樂文化，再配合特衰政府活化工厦

但我屌你老母！！！你又唔加隔音棉！！！又咁好生意一朝早九點就開始打鼓！！！同管理處投訴又不受理！！！

敢問各位，點樣可以令佢地細聲d，仲要佢地加多幾層隔音棉呢？

夠膽投訴？？？

等我再較大聲啲！！！